邊個x men的能力可以獨立拍電影？

靈鳥 X教授 磁力王 狼人 就唔洗講 實可以

個人想睇：
點冰子
火狂
黑丑

牌王

Gambit明明之前話拍
唔知點解搞咁耐

未拍就啱啦 換走channing tatum

閃爍

値入式宣傳：
蒙牛
老壇酸菜
同埋Po 主

Scarlet Witch

想睇storm

范冰冰

無人講wolverine?

喺塊閪都開技，connect 去professor X個屎忽到

即刻彈返起身

盲

景甜

X教授拍solo
應該點拍

鬥智慧型奸角

最強大腦人格分裂
變左思裂

quicksilver

本身wolverine 入面好型

變笑片應該

成套戲播完 戲入面時間剩係過咗1分鐘

Blink個能力真係好正

笑片都正喎

兩粒鐘不停睇慢鏡 諗下都興奮